今晚凌晨 勇武烈士x和理非手段 彈出又彈入

撚狗咁撚啊

我地敵人只係警犬同政府

記住 鬥爭係長線嘅